هدف عالمي في الدوري المصري
 سجل المهاجم صلاح أمين لاعب نادي الإنتاج الحربي هدفا عالميا في الدوري المصري في شباك منافسه طلائع الجيش بمقصية رائعة أدهشت كل من شاهد الهدف وسجل صلاح أمين هدفه العالمي إثر تلقيه الكرة من عرضية متقنة صوبها مباشرة على يسار حارس الطلائع محمد بسام مذكرا المشاهدين بهدف الجولدن بوي واين روني نجم مانشستر يونايتد في مباراة الديربي امام السيتي موسم كما أن الهدف يشبه كثيرا الهدف الذي سجله لاعب الزمالك ومنتخب مصر السابق عمرو زكي بشباك ليفربول عندما كان محترفا بصفوف فريق ويجان الإنجليزي علما بأن صلاح أمين كان سجل هدف فريقه الأول في المباراة وانتهت المباراة بفوز الانتاج الحربي على حساب طلائع الجيش  